派1萬啦！！！！

18歲以上 涉及711億